應該開放紅隧免費通行

輿論贏哂

解放紅隧收費站 免費過紅隧

駕駛人士福音

要小心狗
免費還免費

政府收入大減

支持

推

開放免費過喇 唔好封死晒
要封都星期一先封

真啊
免費通行

免費比車過
政府零收入！

push

免費過紅隧

正呀

Agger

免費過紅隧 減小政府收入

不合作運動

推阿 留番個閘口

光復香港

85紅隧很塞車

推！

推
唔好封啦，比佢地免費過啦

今日可以算係預演85大三罷塞紅隧
但練兵還練兵
暫時唔應該與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

唔洗收錢=司機會諗示威者令到我有著數
唔洗收錢=否定政府管治

啱

p

pish

仲要做埋交通狗既工 有秩序疏導車輛

我冇野講

光復隧道

紅隧有防暴

走去其他吧

第一次push你條7頭既post

Good idea 推

推推推！

光復香港 時代革命